有無人揸開corolla?

心動想買舊款corolla 但見28car/ facebook都好少盤
有無巴打有玩開 可以分享下

老豆揸2008年款到而家，樣樣嘢都算夠用，但係又唔會好好， 我就唔會用個玩字形容

唔通你想部車可以飛天?

係咪無力

09 年車... 幾實用...

其實都係代步用就得 1500cc都正常發揮

去旅行揸過16 年 corolla

好正 有eco mode 定速巡航

慳油 空間又唔太細

apple carplay 車頭

自動led 日卷燈

返到香港上28 car 睇2手都唔平

有無揸開ae110個類比較扁D車形既款？

外國corolla好形
香港代理淨係識入D柒款,仲衰過支那

上斜完全無力

幾多年車

屌你，golf都已經好好力啦😂😂

7年

蝗冠已經冇入corolla了

camry其實外形幾霸氣，不過入面柒到仆街

03 ne121揮手

可唔可以講下係棍定自動？
同埋多唔多野整 & 幾錢一公里到？
ne 121個形都好靚 好想買

口味獨得

以前有部自動, 大概$1-1.2
力就冇架喇, 不過都揸得幾舒服, 部野真係唔識壞(除左條on9 伸縮天線)
搵部平少少既揸一年放分分鐘有賺

好腳車

E140 算大部靚仔

我同老婆會share車用，佢經常性大力關車門、高速過減速bar、泊車DR來回轉幾十次(冇吹水）、未放手掣就開車、唔記得熄車頭燈⋯有佢既獨特既駕駛風格
當初諗過c200⋯而家諗返起真係後怕⋯好彩最後係corolla，部車到而家乜事都冇⋯
但每次我自己出車時都會同部車講聲，「辛苦你啦拍檔⋯」，我都頂緊。然後會撫摸一下堂軚錫返佢

而且佢完全唔識要保養、換油、打氣之類，真係多得部車夠硬淨

高速過減速bar
未放手掣就開車

巴打渣貴少少嘅車都心痛死

比女人渣真係要買部撞左都唔心痛既車

所以我女人部first car 係買部萬幾蚊碰碰車

Corolla fielder wxb hybrid

平平地都幾好呀個選擇

Kill a toyota? Don't even think about it

同年份同型號

喺車呢個範疇，香港完全無資格講衰過支那

諗起部Hilux

d 人成日話 搵部殘既corolla 好易 搵部壞既corolla 就好難

Camry 都係外國版型d

開不壞的豐田，修不完的VW

p牌嗰陣出過部141....
好似揸船咁好易揸到訓著

樓主想要幾舊嘅Corolla先？
100?110?121?141定161?

我揸過我屋企人部Corolla
揸到可以有眼訓感覺
當你眼訓想踩油加速等自己精神d
結果都係眼訓

Ae110

141 換咪車機無咩野換唔駛煩

110 or 121都得

但想知咁窄D乘客會有D咩感覺？會唔會坐得太唔舒服？唔會expect同歐洲車比較 但都想知下

如果全車人都係連登仔既，咁就真係好撚逼了。而下面個個，就真係叫唔舒服了。

傳說級車款AE86係Corolla (Corolla Levin)

連登10k神車AE110係Corolla

香港千年唔改款NZE161係Corolla

最新款型到核爆E210都係Corolla

141個樣都唔差呀

又係飛利浦車機😂😂，一模一樣

全皇冠原裝老豆車乜都冇改

R1就算數啦
不過如果你想搵K Car係直四而唔係直三偈, 咁R1 R2係為數比較少既選擇

真係專for呀叔

03-04 最值錢家庭車一定係121

車房佬好中意COROLLA... 因為收左工唔想再整車

人生第一架車就係美版e140

日本揸過 Fielder 又慳油又大尾箱，3 個大喼都仲有位剩

轉數錶都冇？

個形喎大佬

普通版冇

都係最愛ae 110個形

有無ching高佬黎? 坐唔坐到110 ? 121 呢兩架?

渣過一年mt ae110 1.5
油錢好慳 0.9 - 1.1左右km (間唔時會踩高轉)
睇位易 幾襟渣 維修費平 空間就唔算大
後座 坐3件除非你好憎佢
我覺後座只坐到2件
副駕位正正常常

睇落好似潮文

幾錢？ 我上28睇都要10萬，10萬買部corolla 抵唔抵？

07年Camry 淨係行咗5萬km

無轉數錶

你呢代係唔係cvt 有冇s波？

CVT有D S B波

棍皮車都唔一定有轉數錶啦, 何況CVT

闊過高過Prius
但係用Prius C 套hybrid

你為空間就抵
求力水就唔掂

mt ae110 1.5 都好型 好想買呀

4速波箱wo 無問題咩？

證明你唔點揸車

一年 15k km